<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Textiles | Bell City Grup</title>
    <link>/en/tags/textiles/</link>
      <atom:link href="/en/tags/textiles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Textiles</description>
    <generator>Source Themes Academic (https://sourcethemes.com/academic/)</generator><language>en</language><copyright>© 2016-2020 Bell City Grup S.L.</copyright><lastBuildDate>Wed, 20 Apr 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>/img/bcg_logo.jpg</url>
      <title>Textiles</title>
      <link>/en/tags/textiles/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Textiles</title>
      <link>/en/post/getting-started/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>/en/post/getting-started/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Create a free website with Academic using Markdown, Jupyter, or RStudio. Choose a beautiful color theme and build anything with the Page Builder - over 40 &lt;em&gt;widgets&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;themes&lt;/em&gt;, and &lt;em&gt;language packs&lt;/em&gt; included!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Renovar los textiles!!
Los textiles de la vivienda son una parte muy importante de la decoración,
pueden cambiar completamente la imagen de una estancia.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;renovar-las-cortinas&#34;&gt;&lt;strong&gt;RENOVAR LAS CORTINAS&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Un cambio muy eficaz para dar un nuevo aspecto a la casa es cambiar las cortinas.
Podemos aprovechar para revisar la instalación, las cortinas deben colocarse lo más
altas posible para dar sensación de amplitud y si no lo hemos hecho desde el principio,
dejar que la barra de cortina sobresalga unos 15cm a cada lado de la
ventana
para que cuando las cortinas estén abiertas no tapen parte de la luz. Un
cambio que parece insignificante no lo es, al cambiar las cortinas, todo
cambiará.
Ten en cuenta el tipo de textil elegido ya que marcará el ambiente dentro de
la habitación; algodón o lino son telas frescas para ambientes naturales;
gasa o seda son telas más románticas, que quedan muy bien en dormitorios;
terciopelo y jacquard son sofisticadas, encajan bien en salones y comedores
más elegantes.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
